# Teste para Estagiários #

# Como executaruma simulação
1. Se houver alguma malha disponível em ```./data``` e um arquivo ```.default.config``` configurado, basta alterar os campos que julgar necessário clicar em "Iniciar Simulação".
2. Caso não tenha um arquivo ```.default.config``` configurado, carrega uma malha adequada e preencha manualmente os campos como no exemplo abaixo.
    Exemplo: 

    * Malha: data/malha.txt
    * Intensidade da fonte: 100
    * Coordenadas (X,y): 5,5
    * Gravar por: dia
    * Número de interações: 4

    Configure o caso masi adequado para sua situação.

# Como gerar aleátoria uma malha M x N para testes
1. Acesse a raiz do projeto
2. Execute o comando:
    ```
    python random_mesh m n
    ```
    sendo 'm' e 'n' números inteiros

## Objetivo do teste ##

Avaliar a capacidade de trabalho no desenvolvimento de uma aplicação
Desktop com Python e Tkinter.

Habilidades a serem avaliadas:

1.  Nível de conhecimento nos itens: Algoritmos, Python e UI
2.  Clareza do código
3.  Documentação

Critérios de avaliação:

*  Originalidade
*  Funcionalidade
*  Documentação


A avaliação será realizada sobre o código do repositório
designado para o teste.

Prazo para conclusão do projeto: 10 dias corridos.

### [Descrição e documentação do teste.](Documentation/instrucoes_para_o_teste.pdf)
